大家上連登咁耐，有無唸過中聯辦可能已經Hack左呢到Server

睇左些少Wikileaks放出黎既CIA Hacking Tools：

裡便Hack人既方法，俄羅斯同大陸既特工有用到係一D都唔出奇。

以前高登就有暗通中聯辦將會員資料過比大陸，但而家就算連登既Firewall可能好勁，中聯辦都有機會經過ISP去攞到會員資料，又或者已經Hack左連登，都唔出奇。

中聯辦手上面會唔會好似CIA咁，已經有張Watch List，等到23條一到，就馬上動刀？

連登貌似好安全，但Hacking Tools如果係Comprehensive，大家用緊既咁多電子產品又有咁多Backdoor / Bug，會唔會只不過係大家自以為安全而FF打緊飛機？

天滅中共

攞我資料啦!

與其懷疑連登俾人hack, 不如望下自己部小米router, 手提啦

好過
Hack都唔洗直接攞資料

而家好多人都用華為Server，貪平
其實好撚危險
就算自己唔用，ISP縮數要用，都死人
同埋而家唔止中聯通同中移動，中電訊都黎緊香港插旗

Big brother is watching you

廿三條立左法，佢唔洗hack你啦
直接要法庭出柯打要連尼住交人

咪又係得個知字

其實最好就學日本玩暱名留言版/BBS 你要isp注冊 個下已經死左

komica